有冇人覺得你問我答真係好撚mk

Bill Gates都變mk

點會呀
毒撚冇人理先要開post
有人問我 我就會講

但是無人來